我提議要有紅名制度杜絕五毛

留意到呢排連登五毛，分化撚成風

要幫到手足分辨五毛，最好就係comment提返其他人呢個account經常發表五毛言論，可以考慮block 我見已經有人提出要mass import export block list

好似打機咁，我地有無可能有紅名制度黎自動標示返被block 一定次數既會員
例如500個block就變粉紅色，1000個block 就紅名，方便大家區分知名五毛。

推

覺得正既幫推

如果你搵到順手話聲我知

如果500個五毛BLOCK柒啲出名嘅人咁點算, 我估五毛同MON PO狗都唔少

推到LIHKG見到

所以我唔係要佢地禁言
我要大家提高警覺

有D五毛 mon-post狗真係on9
淨係一味識出post
例子:

但有d就正常post 加 分化post 交替咁出
係到抄正常人
例子:

有d就唔會主動開post
但就係頭幾個留言到吹風

有D人係比人hack 左account

有P牌點解無紅名

我相信有block 開5毛既人唔難發現佢地真係同一批人黎
所以都會comment 提返其他人要block

我而家狙擊都淨係狙擊緊開POST果班
但入面回覆來來去去都係果班USER

被hack就應該要舉報返比連仔聽啦
推到有function

成件事應該自動化一d
推到連仔睇到

有人開左post講自己比人hack之後連尼住真係出現了

我個連登AC俾人登入左

打機既你想唔想見到紅名五毛呀

要自動化唔係咁易嫁

就算人手去分一個acc係唔係5毛, 分化, 散水, 狗等等
都要花時間
唔係佢開一兩次POST就決定到
我睇左幾份由會員之間做出黎的list

有會員被人定義做分化撚, 可能係因為有d人可能真係灰心, 或者只係激將法大家
有會員被人定義係散水撚, 可能佢真係關心手足被人拉

所以就算真係要做, 都有一定難度

推

主要係唔想班5毛可以咁輕鬆用同一個account 帶風向

同意

簡單啲啦有幾多人block 左一定要show 出嚟囉

popo 隨時 幾千個acc 係手

佢地係咁block人都得啦

呢個方法有D問題

1. 你block左就睇唔到佢開咩野 post, 反駁唔到佢的論點或問題
2. 系統上始終要定一個數字, 只要五毛數目大過呢個number, 佢就可以決定到「紅名」番邊個

俾人block得多嘅更加要

到時五毛咪群起攻擊正常人